必須去港幣 去中心化

用bitcoin， 效法委內瑞拉

bitcoin 面值太大

美金啦

可分割

唔好再開咁多支線，呢Ｄ野之後先再考慮

bitcoin浮動太大
到最後都係即時對返做美金

有同USD掛鈎既穩定幣

咁用USD咪得

USD 你一係要現鈔，一係放銀行
現鈔我當你交易，好多碎銀要處理
放銀行即係冇離開銀行體系

碎銀又如何？依家現金先靠得住

美金有冇類似支付寶/微信支付咁嘅野?
有先搞到黃色經濟圈
唔方便鬼有人睬你

PayPal